有時諗，自己唔使行到自殺呢步已經好叻

好想呃自己d咩
信有將來
可惜冇
見得太多假惺惺
連自己都假埋一份
當個世界假
你唔假埋一份
就變得你唔正常
算啦
越唔放棄
越氣餒
到頭來走上自殺一途
一係變痴綫
所以有時放棄
反而救你自己一命
當然
唔可以公然講
呢個世界既共識
就係做人一定要向上
永不放棄
點都好
自己真係太攰
咁多年黎
回想過去
幫自己捱過
可能真係本能
而唔係自己功勞
人連自己都救唔到自己
本能同天性
往往比社會假惺惺
更深遠更持久
講真
自己唔自殺
只為聽日仲有得打飛機
夜晚自己一個睇鹹故
幻想同女人搞
算係呢個世界
冷冰冰當中
唯一温暖
唯一安慰
不過始終唔好打咁多飛機
會傷身
除左呢d
都唔知仲可以講咩

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你個template每次都有好多新嘢
你都好大壓力下

sad but true